<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE gsa-template SYSTEM "dynamosystemresource:/atg/dtds/gsa/gsa_1.0.dtd">
<gsa-template>

<import-items>
    <add-item item-descriptor="storeAnnouncement" id="200001">
      <set-property name="titleDefault"><![CDATA[NYC Store Opening Soon]]></set-property>
      <set-property name="contentDefault"><![CDATA[We are opening a flagship store in New York City. This store has been designed by a top design firm, has 80,000 square feet of selling space, and will remain open 24 hours a day. Encourage your customers to check out our crown jewel next time they're in NYC!]]></set-property>
      <set-property add="true" name="translations"><![CDATA[es=es_200001]]></set-property>
    </add-item>

    <add-item item-descriptor="storeAnnouncement" id="200002">
      <set-property name="titleDefault"><![CDATA[Annual Clearance Sale]]></set-property>
      <set-property name="contentDefault"><![CDATA[Our annual clearance sale is starting next month. Make sure you push hard to sell the featured, full-price items we're showing you on this dashboard before the clearance sales starts.]]></set-property>
      <set-property name="stores"><![CDATA[ATGHome-Atlanta127,ATGHome-Atlanta128,ATGHome-Boston138,ATGHome-Bozeman145]]></set-property>    
      <set-property add="true" name="translations"><![CDATA[es=es_200002]]></set-property>
    </add-item>

    <add-item item-descriptor="storeAnnouncement" id="200003">
      <set-property name="titleDefault"><![CDATA[All-expense paid trip]]></set-property>
      <set-property name="contentDefault"><![CDATA[Remember that the associate with the best sales this month is eligible to win an all-expense paid vacation to Cancun. Delight your customers with exceptional service and get those cash registers ringing for a chance to win this amazing prize!]]></set-property>
      <set-property add="true" name="translations"><![CDATA[es=es_200003]]></set-property>
    </add-item>

    <add-item item-descriptor="storeAnnouncement" id="200004">
      <set-property name="titleDefault"><![CDATA[Security Alert]]></set-property>
      <set-property name="contentDefault"><![CDATA[The security department has been reporting an uptick in clothing theft. Apparently, security tags are being removed/cut and unpaid merchandise is walking out of the store. Please stay vigilant and step up on your monitoring of the fitting rooms.]]></set-property>
      <set-property name="stores"><![CDATA[ATGStore-MtLaurel154,ATGStore-NewYork159,ATGStore-Orlando123,ATGStore-Princeton155,ATGStore-RedwoodShores106]]></set-property>
      <set-property add="true" name="translations"><![CDATA[es=es_200004]]></set-property>
    </add-item>

    <add-item item-descriptor="storeAnnouncement" id="200005">
      <set-property name="titleDefault"><![CDATA[Fire Marshalls]]></set-property> 
      <set-property name="contentDefault"><![CDATA[It is our policy to provide a safe and healthful working environment for all employees.  It is a legal requirement that all employees comply with the Health, Safety and Welfare Policy. 
 
Please be aware of the nearest fire exit and the fire marshal for your department. In the event of a fire follow the fire marshal?s instructions.]]></set-property>
      <set-property add="true" name="translations"><![CDATA[es=es_200005]]></set-property>
    </add-item>

    <add-item id="es_200005" item-descriptor="storeAnnouncementTranslation">
      <set-property name="title"><![CDATA[Rpbles de seguridad]]></set-property>
      <set-property name="content"><![CDATA[Nuestra política se basa en proporcionar un entorno laboral seguro y saludable. Es un requisito legal que todos los empleados cumplan con la normativa de salud, seguridad y bienestar.  Infórmese de donde está la salida de incendios más próxima y de quién es el responsable de seguridad  de su departamento. En caso de incendio, siga las instrucciones del responsable de seguridad.]]></set-property>
    </add-item>
    <add-item id="es_200002" item-descriptor="storeAnnouncementTranslation">
      <set-property name="title"><![CDATA[Rebajas por liquidación anual]]></set-property>
      <set-property name="content"><![CDATA[El próximo mes comienza nuestra campaña de liquidación anual. Asegúrese de que ha hecho el máximo esfuerzo por vender los artículos destacados y de precio completo que mostramos en este panel de control, antes del inicio de la liquidación.]]></set-property>
    </add-item>
    <add-item id="es_200001" item-descriptor="storeAnnouncementTranslation">
      <set-property name="title"><![CDATA[Próxima apertura de tienda NYC]]></set-property>
      <set-property name="content"><![CDATA[Vamos a abrir una tienda emblemática en la ciudad de Nueva York. Su diseño ha sido realizado por una importante firma, contará con una superficie de venta de 24.000 metros cuadrados y permanecerá abierta las 24 horas del día. Anime a sus clientes a conocer nuestra "joya de la corona" en su próxima visita a Nueva York.]]></set-property>
    </add-item>
    <add-item id="es_200004" item-descriptor="storeAnnouncementTranslation">
      <set-property name="title"><![CDATA[Alerta de seguridad]]></set-property>
      <set-property name="content"><![CDATA[El departamento de seguridad ha sido notificado de un repunte de robos de ropa. Aparentemente, las etiquetas de seguridad han sido cortadas/quitadas y la mercancía ha salido de la tienda sin pasar por caja. Por favor, permanezcan alerta y aumenten la vigilancia de los monitores de los cambiadores.]]></set-property>
    </add-item>
    <add-item id="es_200003" item-descriptor="storeAnnouncementTranslation">
      <set-property name="title"><![CDATA[Viaje todos gastos pagados]]></set-property>
      <set-property name="content"><![CDATA[Recuerde que el agente comercial con la mejor venta de este mes podrá ganar unas vacaciones a Cancún, con todos los gastos pagados. Cautive a sus clientes con un servicio excepcional para que la caja registradora no deje de sonar y lograr este maravilloso premio.]]></set-property>
    </add-item>
  </import-items>
</gsa-template>
